"Er kan geen twijfel over bestaan ​​dat je veel meer betrokken bent bij het bedrijf dan je was.
Getuige deze keer.
Hier kom ik alleen voor op een dag, en je bent verloofd met een etentje!
- Wanneer gebeurde het eerder of iets dergelijks?
Je buurt neemt toe en jij meng er meer mee.
